睇黎大灣區有機會促成廣東獨立

香港廣州上海之所以會出現獨立思想
除左傳統文化被中共多方面破壞加入侵呢個表因外
其實重有一個原因 就係三地經濟特別發達
正因為有錢 有錢先會多人黎搵食
多人黎搵食先會搞亂秩序
好似香港而家咁 遊客數量不勝負荷
呢班人成日話香港要靠大陸
但留意返呢班人本來就冇乜經濟價值
三地都處於同一個局面 不能管制 坐以待斃
導致大量蝗蟲 破壞三個地方
呢三個地方只係小小縮影
不過都係未來大灣區既景象

上海又關大灣區咩事

小小引申返 上海點解都有獨立思想姐

我支持廣東獨立
但香港還香港廣東還廣東

好明顯樓主係舉例子啦

睇你點deal 不過同族難搞啲

先帶起廣獨再搞港獨都係一個方法

其實香港吸納埋廣東都有佢好處，始終有啲地方做唔同產業，但係啲支爆後嘅共狗餘孽點搞都係一個好大嘅問題

香港乜柒都冇
憑咩食到廣東
廣東話晒都係個軍區

呢個現實黎，除時比廣東食反
但廣東太多外來人口，好難獨立，大聲D都難
唯一獨立既時間就係每年既農歷新年，個個翻哂鄉下，成個廣東死城咁，只有年初一一日

呢個啱 所以先粵獨 後港獨 或者先粵獨 再獨立關稅區比香港 都係好既路數 最少大家同聲同氣

不過外省佬真係好多

二三十年前就話同文同種啫 而家廣東人講匪語 非我族類 其心必異

其實唔係 只係外省佬多到好似掩蓋左廣東人咁 初一至初三成條街都係廣東話

如果粵獨 第一時間趕撚走晒班外省佬先